有冇玩緊cmb嘅巴絲(101)

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

呢個app 係咪得90尾00後玩？幾個星期無match

利申： 大叔

冇呀!日日都冇呀!

冇MATCH 係正常
利申:幾個月無MATCH

傾到未傾

same here

我自信心上落好大，一時低到醜窮毒上身，一時覺得世界平等人夾人，所以基本兩種結果，有時唔講野由佢，有時會好正常咁開個頭，跟住好快互相問一句答一句然後gg。

利申ex係文青鄰家feel女神

同我好似 連利申都好似

最近都冇乜match

咩人玩多. 未down 想睇下

仲未登入到既留個名
btw,應該係第102

唔緊要啦

30+ 嬸嬸舉手報到🙋🏽‍♀️
多人like又點... 我主動say hi又點... 咪又係無人覆...🤦🏽‍♀️

我連比人主動SAY HI既機會都冇......

專揀30+
間中22+

女太主動會覺得係 sales

點玩架 完全唔識玩😂😂😂

我通常會主動hi，但如果佢淨係hi番我但又唔講其他嘢，我就唔會繼續搵話題...
咁做好定唔好？

我都唔識玩。。岩岩down

你講咗啲咩 人地覆你emoji先

我係30男，通常主動say hi
女仔主動hi我更開心

今日有個絲一開波第一句問我有無平安夜約人想約我 有啲驚

唔好
至少掉個問題出黎比佢回
有人之前講過
如果對方問你問題 唔好淨係答問題就算
要延伸個話題落去
即係譬如問你 你有咩興趣?
行街 睇戲 做運動 就完 係唔好
講多少少
我平時做運動都係跑步多 有時會打下羽毛球
你地男仔鐘意做咩運動架?
引導下對方咁先有野傾
審犯又係大忌
不過我MATCH都冇 講經咩

你就好啦

擺個pw出黎就有ga la～幾時都話連登有愛～

初初識就約平安夜

比我一定狗衝

你想要我PW?

鳩LIKE 就得
有MATCH就傾 完

pw咩黎

池美麗約你食樓上cafee，

爬兩淡話有事走先，一日做10個，fatfat

真係會有女仔咁樣覆嘅咩⋯⋯
通常我都係講完我啲興趣加句 你呢

我唔係女仔 我唔知
但我覺得重點係
無論講咩都好 講多少少自己意見
咁大家會好傾D
男女邊個主動我覺得唔緊要

agree...不過唔係個個都係咁

所以有MATCH之餘
搵到個肯傾既人都唔易
所以我覺得有人話呢隻APP識到之後仲結埋婚係
好神奇既事黎

我係現實OK多嘢講嘅人
但係唔太識同人text
所以玩app睇下會唔會搵到啱傾嘅
發覺係真係好難搵
我啲朋友都可以傾到好多個約出嚟
唔知點做到

我都覺得用app搵個肯傾既真係好難。。
連維持個對話都好攰 一直都搵野講 又怕講既野無聊

約得多人都唔係好既
但好似我呢D冇約過人就一定唔好
我以為女仔玩會好D
因為始終女仔OK小小都應該多人LIKE
多人LIKE 就容易有MATCH
我地就等女仔LIKE 返先有MATCH
我覺得係難D
不過算啦 香港而家呢個局勢
諗下點樣幫香港打贏呢場仗先
兒女私情絕對唔洗急

我信緣分嘅 會遇到就會遇到
玩app咪多個機會遇到囉
都唔急嘅

係好多人like呀
但係我like back好少
呢幾日特登like back多啲睇吓會唔會有啲
可能樣貌唔係特別合我眼緣 但係啱傾嘅
結果都係無人講野

唔洗急 學你話齋
我就N耐無MATCH
所以都係覺得女仔有著數
起碼有人LIKE比自己揀下都叫有成功感
我玩呢個APP已經好大挫敗感
當初諗住打好個PROFILE就得
點知都係你的樣子如何.....
而家真係每日12點鳩LIKE就算

我唔外協，只係想搵個溝通到嘅，都覺得好難🤦🏽‍♀️
有次交換whatsapp之前問對方政治取向，我覺得唔啱，無交換之餘仲要俾人鬧😑😑😑

佢係藍？

黃同藍係唔會溝通到
問清楚係聰明既選擇
不過CMB應該唔會有藍掛

其實係咪得好少女仔玩cmb

好羨慕啲人用得咁成功
只係想有個人傾下計

Heymandi幫到你

每日任務又完成
繼續無match既日子

點解唔揀中間
大家差唔多距離既地方

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

?

ok I get it now

that's clear, thank you

新玩cmb 無咩概念
Bagel通常會係佢都有like我既？
‘探索’又係咩一回事
啲豆點先會多？
我係巴

點解去完旅行會少左豆

但你應該都會出去

咁你唔同佢講

去左見到真人
又靚仔又幽默
即刻倒加一百五十分啦
聖誕有著落了

我幫你屌7佢

[member]想傾? 懶得覆 ?
你覺得呢/member]

痴撚線 report and block9佢

你開話題多定佢

會變一日一覆

唔好咁蠢啦

唉 連傾既對象都冇
有人fadeout 我又好 突然消失又好
至少都叫傾過計呀

你巴定絲

Same here
怪自己唔主動

有女主動hi我就好

和你訓

唔係

冇課金睇唔到

係喎d人match完又唔講野

我都有問過，結果cmb係有藍嘅，亦有中立撚，我建議大家想更進一步傾落去前問問對方立場先，無謂晒大家時間

我都冇課金
淨係見到每日嘅suggested咁完之後
就多咗好多個like

會唔會text大家冇乜野講
可能面對面就大家會雞啄唔斷
我覺得係咁

對方中立，我話唔適合，又sorry又thanks，結果俾人鬧之餘仲要flag我同cmb投訴話我inappropriate speech 🤷🏽‍♀️

Report 返佢

無野啦

Hehe

啫係你比人投訴，cmb會同返你講？
條友都on99。
我之前有個交換左聯絡，但後期我覺得我都係想揾個立場一樣嘅，所以同佢講我係想揾人陪我出黎，之後同佢say左sorry拒絕左佢，不過我哋係好黎好去，冇你哩個咁痴線。

唔洗搵個密碼都知高質啦

[/member]

我之前有1000幾個like都係咁

越chur對方會越煩

跟住我同我個friend講 咁多個人like你即係證明你好有market 果下我真係得啖笑

咩app黑色既?

有冇約過出嚟？ 因為對方越chur我會越唔想出 有d驚

每日得20個bagel咋嘛

日日禁都幾係野,好彩我戒左

我諗係因為online傾 佢唔係特別有興趣 如果你想約佢出去就試吓先囉 出完去 印象可以大改

加油巴打 我之前試過有個match咗但覆得好慢 出完第一次街之後係秒覆 祝福你!

會收到email 話有人投訴過我，然後話如果再有同類型投訴就會停我account 咁上下...
好彩reject得早同埋無俾電話咋......

好得意WO隻狗
好想摸下佢

覺唔覺CMB好多仔寫自己住Kadoorie Hill
多到太礙眼

真係住果度就唔會寫出黎
就算自己幾有錢 本身住幾好都會寫到自己一文不值

agger 懷疑係sales
依家次次見到呢個地址就比交叉

社會畸形 寫得呢啲地址嘅好多都會學得啲男/女貪佢地錢 但揀得佢地嘅又未必係咁諗
到真係有錢果啲寫到自己有咁賤得咁賤去搵真愛
但啲男同女又嫌同窮

菩提本無樹明鏡亦飛台
平叔已經消失塵世間
阿彌陀佛

唔係幾識用
多人like like完啲人又好小覆

D女玩呢個apps其實係咩心態

我覺得cmb好多仔都放自己滑水相
個人唔太like

嗰啲玩滑水嘅樣個樣面目好猙獰

唔知點解覺得好離地可能我太平凡

同埋有啲人 好似好有自信咁
我有D怕

太有自信就變自大㗎啦
對住嗰啲人我好容易發火

咁咪好似自戀狂

試過有一個167cm 跟住個樣比自己實際年齡大幾年嘅男仔 係我面前話佢自己條件好好

絲打你幾高167你都match？
我暫時都未遇過會咁講野嘅人

我160 167嗰個講緊我個ex

下次小心啲

俾個算命佬講中 話我今年同邊個一齊都會散

唔好咁迷信啦

其實有得aim返你想要嘅年齡層

請問點set

無錯不過我鍾意高嘅男仔啫

加油巴打 你會遇到適合你嘅人

身高身材緊要過樣對我嚟講
不過咩都假 性格啱最緊要

咁搞笑見都未見過就咁講
都唔知話佢直接好 定自我中心好

係呀 好難

高都係原罪

傻啦不知幾多女仔要180up
總會遇到嘅

大家咁話
6月前其實我識咗個幾岩下，見過2，3次面，但佢對政治好似完全無了解，好似完全唔關佢事咁
雖然我唔係走到前線，但參與度都唔低，結果fade out咗
BTW 光復香港 時代革命 絕對唔後悔

Pw要喺邊到search?

其實我認同你講依家唔係一個好嘅時候
不過我都係呢兩個禮拜先download嚟玩 先睇呢個post
好矛盾

抗爭都要抖下氣，我咁諗喳

exactly

唔係最多睇到99+？

㩒deactivate會睇到

你樣同身形同相出入好大？
有冇執企理個人先出去？
佢好高質？
利伸：未約過人出去

可能唔合眼緣姐
食餐飯無傾D乜？

佢會唔會以為係騙案 百日宴好似都要比人請

女a0 都一樣
始終a0唔太識拍拖

唔經唔覺就貨左一個月
一個月以黎乜match, like you都係冇,仲要ac都壞鳩埋
警世冇match既唔好以為課金就會有match
有d野冇就係冇,唔輪到你就唔輪到你

可能佢真係懶得覆呢，因為我就算對住有興趣的人都會咁

自由巴個AC仲未整好？

Sor，我都唔想
有時係唔知覆咩好，有時係個人突然好down唔想覆，有時係驚對方睇穿我嘅心

有冇人知道點樣set chat notifications? 我set咗有chat noti但都要靠自己篤入去個app度先知道有人講嘢

冇傷心呀
邊到我傷心,我玩咁耐起碼match都冇

入到了,個subscribe都完鳩埋
結果係200幾蚊掉左落咸水海

如果佢唔搵我，我會當佢對我無興趣，咁我就會走

但食飯係AA，無叫過佢送野俾我

我係絲

俾錢買個d 豆揀discover 都冇match 既😂

自由巴試下轉個AC，重新出發

我陪你

Cmb課金係多啲豆only?

可以解鎖,睇人地下面d資料
不過女仔唔洗課就有
豆都係冇用,睇下就好

有match都唔好得去邊
過百個match 8成半以上match完冇回音

唔洗喇,祝你地每位都快d del個垃圾app

不了,既然是注定,何必強求,個天已比左好多提示我,唔1通真係要見棺材先流眼淚?

仲有我陪你地 雖然有match 但都傾唔長無約過出黎

你係巴定絲？

係，Match 到已經好難，match 完肯覆仲難

2成半 再得返果1成係會傾到

果1成 再得返 半成係會約到出黎

果半成 再得返少於唔知幾多會成為情侶

唔識係邊個位整架？

認同，但依家番工咩，一定要識先拍得咩

我唔係咁嘅意思 但如果d人介意就一定依個原因

介意人A0？

有部分男仔會比較介意
可能怕湊女掛

我覺得女仔先介意喎

通常係女介意，覺得你冇經驗會唔知佢想要乜etc..

個1成半就係回左一兩句就冇回音
似係唔多用cmb或者太多match miss左我對話

棍

21A0算得係咩, 姐姐我大你一圈都仲係A0

係咪個個食野要揀近自己屋企個個?

點解會係百日宴

係呀話晒第一次約出黎, 咁樣真係好扣分，會覺得佢有D自私。
其實及早知道大家唔啱斬纜唔好晒時間都好。

冇大學嘅巴係咪冇絲會考慮
正常樣

我自己唔會 因為覺得溝通無甘好

但學歴又唔代表到哂個性格同成就
從而影響溝通
只能夠講唔岩玩app

男同女每日可以like既人選既數量係咪有分別？

呢d自我安慰既說話就算
唔係打擊你
但玩得呢d app 同見工一樣
係人地眼中冇必備條件就篩走

我會直接話好遠唔去

好似係setting LoL

有無人可以解答下？

搵你唔到莫非skip過

女同男每日各自係有幾多個可以like

男21-26
女6-8

可能係

女仔見到既6-8個都係已經liked咗自己既男仔？？

識到個幾好傾 都快覆
128 問佢會唔會行街
佢問行咩街 答佢尖沙咀 就冇再覆我
好sad 唔知係get唔到行街係咩定佢係藍

121

係你同你啲fd全部有出
所以覺得係黃就應該出?

其實香港有好多自私L
用把口抗爭
從來唔會出黎架

唔得😂不過已經唔係99+，一玩番就冇人like

男女都好似好高學歷

傾左個 大家都少上app 直接換whatsapp
但係佢都覆得慢 但又認真覆

繼續傾啦

岩啊 身邊大把得把口講

只係講完尖沙嘴就冇再覆
有啲sad 姐
想搵個同路人 又可以傾得埋

Trytry 先幾日

去下尖咀海旁聽下人唱歌

我唔明點解你match唔倒人

之前搵過

有咩方法識多d人

你都貼過好幾次pw啦

老子不信
除非我搵錯人，但得1個應該唔會錯

比個number 黎

利申30+

你地會唔會問人鍾意咩類型嘅人 咁之類嘅問題？

咁如果傾落咗會唔會問
定覺得一開始既然match到都冇咩必要問

我冇玩啫

呢個range好大競爭

無湖啊😂

咁樣刺激我真係好咩？😢

好多人同我競爭😅😂

你令我意外發現好多3字頭都幾吸引，奈何自己細佢地好多

見到好多3字頭仲高汁過2字頭
即刻較返高個range先

唔會唔揀弟弟，但我接受程度唔大，28/9都ok.. 再細就唔得喇，顯得我太老... 😂

可能未見到啫，我開咗account唔係好耐

係咪有張tst，我再入就search唔到😂

搵你唔到
不過filter出左好多高質女

碌過唔少男女user 都好高質 生活多姿多彩咁 好自卑

巴打 個個應該唔係湖嚟...
似天空之鏡多啲

見識少

老野留名
351739

自我介紹打中文會唔會難有like？ 英文屎

玩左成2個月無like la

同埋我真係唸唔到寫咩落去sell自己

內向靜善良格+a0

見到內向同靜已經唔想match

我見到make me laugh會覺得好反感心諗你邊位呀

見到有人like左係咪聽日十二點就會出現
定我要自己用豆去match

等聽日12 點

我唸點都有女仔鐘意靜嘅男仔嘅

唯有慢慢等聽日

match 左..
未一齊到
但左apps 想正正經經同佢好好發展

好耐冇拍拖 好驚太急進 會嚇親佢..

邊個位睇到有人like自己

最底果度唔係有一個係睇幾多人like u要你課金解鎖睇係咩人

唔課就睇唔到

點分

你個名

我都有個努力緊
共勉之

我反而鍾意啲人寫好長嘅自我介紹，感覺好似有心機想識人多啲。所以呢啲嘢咸魚青菜各有所好啦。
不過我最唔會like啲淨係得自拍照嘅人

同意，感覺好似淨係想我氹你開心啫？唔係雙向架咩？

我想講 好多男既都甘寫 make me laugh 心態自私又嘔心 即swipe

我都覺，寫簡簡單單一齊生活果啲即刻按爆like

唔課睇唔到咩人，但睇到人數

想問男士
如果你問女仔要Whatsapp
但佢淨係想比TG你會唔會覺得有hard feeling?

事關有好多人交換完都唔係點出聲/一日一覆
咁比黎做咩

有啲人想保障自己，whatsapp以外嘅我會覺得佢戒心高啲
直接俾whatsapp唔知點解我通常遇到都唔係好野

想delete 左apps...

唉.. 唔知可以點
成日見佢藍剔..

咁好正常...

同佢傾咗4個月
突然間唔見咗
去到邊都諗起佢
覺得好頹

有無見過

唔見左幾耐
突然影d 野比佢睇話諗起佢睇下佢有咩反應

我會照add，但tg我回得仲慢，因為冇notice，要點入app睇

我俾TG人就有 多數問得電話一定拎到
But已收山

我都係咁...
交換咗ig係ig傾...
一日一至兩次 但又唔係頹覆...
好迷茫

其實 如果target唔係俾/問你拎電話 就可以收皮

但約到出嚟食飯 諗住到時拎

我都試過有個用line傾咗好耐，出到黎都係繼續用line聯絡，但最後因為其他原因無再聯

咪食完就走約得出黎食飯唔拎電話但拎ig黎把撚

其實七日（有時十日），如果雙方真係對對方有興趣嘅話
老老實實是但一邊問拎電話對方都會比，而之後用whatapps/傾電話點發展就睇你自己，如果對方俾其他通訊軟件你/你問人地拎其他通訊軟件嘅話，結局會有三個
1.人地俾你：即係你嘅女感度唔夠 之後都係得閒和你幾句
2.人俾人地：人地會覺得你唔係路 反而令到對方有防衛意識
3.慢慢發展到拎電話

其實根本就唔關對方有冇戒心 而你你同佢嘅好感度夠唔夠
拎tg傾 同我拎個Facebook messager同啲唔熟嘅人傾計有咩分別？

覆得快唔代表咩 有d覆得快但同時有好幾個傾緊

海外玩永遠都唔會match 到

啱啱開始玩，順其自然

日日都有有like有match但無乜幾日傾到埋，一係就傾傾下消失咗

新嚟報到，完全唔識寫CV

你當真係寫CV咁介紹自己, 只係唔好寫你既經驗落去
佢有標題叫你寫你既喜好, 對對象既要求,你照填就ok啦
都可以俾你反思下自己其實係點樣既人,同想要啲咩

所以大家都肯既話發展機會咪大啲

毒撚冇咩愛好，最大興趣就係投資。
每日都係返工放工打機
做運動計數減肥同埋學琴。
同埋份人睇嘢嘅角度比較現實。
連食嘢都會計埋數咁食
唔識tum人開心。
由細到大都係絕緣體嚟
咁樣點算

唔使擔心, 我都係一樣無咩太多喜好, 最多都係鍾意打機
你有學琴都表示你有其他興趣都係好既
有做下運動咁起碼都唔會俾人感覺太毒L
不過認真講我而家都係有照做運動但未去到食咩都計住黎食
或者可能要搵啲會同人一齊做既活動去試下
其實我都唔識氹人, 要慢慢學習下點樣講野人地會受落啲
以前拍拖都成日俾人鬧
衰多幾次會學識咩情況下要做咩講咩
但玩cmb真係唔好太執著, 大家都抱住多個機會識人
合則來不合則去無咁易鑽牛角尖

A0 拖都未拍過

執一執自己時，起碼外表正常令人地有興趣先
內在再慢慢培養

已經努力執緊，由220磅死肥仔減到得167磅

外表正正常常。

依家只係希望2020聖誕前唔再係A0

0 match

勁再執下衣著，下次去旅行認真影下相。好快成功

係咪個個見完都會繼續用個APP識人
騎牛搵馬真係俾人感覺好差
即刻唔想理佢 但傾開計又好似冇變過咁 好心寒

見完唔一定啱㗎嘛

會見第2次

加油啊，見唔啱就搵第二個傾吧

睇開d
你當3成match完唔講野
5成傾傾吓收皮
只有2成可以傾到最後一日

多數人地搵到個比你更好傾既
就會唔覆你
即係你輸咗
同見工道理差唔多

係 而家都抽離緊

網絡發達 人與人距離變得好似好近
選擇多咗 識人易咗 條件得一想二三四
縱使合適的出現， 亦有好多諗法會影響當刻
好矛盾 好煩 係咪好中二病？

通常傾到咁上下啱傾又有興趣先約，如果唔肯出黎既都唔會繼續同你傾吧

最左邊每日隨機既對象俾你揀, 每日中午十二點更新

幾年前玩tinder識咗一個位附近嘅，成日上佢度開餐。之後無玩交友app好耐，今年玩返係另一個app識到個，仲大食過我

雙方都like對方先有得傾計

唔該巴打

一兩個星期差不多啦🤔

做得好呀

都未正式一齊 冇咩問題

之前試過同幾個傾 個心會好累 而家每次一個夠 不過會投入多左 難放手

me2

我真係唔明d人點解咁鍾意打英文，我就鍾意睇中文profile多d，比較有親切感

利申：我個個中英對照

如果太多類似條件有機會搵唔到，tick埋72小時好啲

咩

如果男仔唔寫學歷我通常skip，因為唔明有咩好收埋唔講

見到最少2個，一個深圳，一個香港讀hkust

唔會啦，應該都有女仔唔介意~
你唔寫我諗match完傾傾下可能都問

+1
乜都ask me
咁相都唔使擺啦

中晒 但係美容鴨

係app問題定乜嘢? 個鳩個都讀u 好似唔係讀u玩唔到個app咁

男睇女應該唔會留意咩U

好多對我來講都好untouchable
大學生/abc，啲相影到雜誌封面寫真咁

好耐冇返呢個post

好幾個女仔discovery like 咗我，like 返佢哋又唔出聲。到我開聲佢哋又唔覆...究竟女仔玩app 係咩心態...

㩒咗先算嘅心態

嫌豆多 ？__ ？

讀u係入門

cmb當係中高質以上人士配對
玩落就唔會咁上心

冇女仔會中意廢過自己既男仔掛？

我會睇喎 八大以外會唔揀

其實好多女仔感覺都好好
可惜呢D交友APP都係外協

所以我指男睇女應該唔會點睇咩U
見工咩
不過我理解女睇男會睇埋學歷

多謝CMB,響2019年識到我女朋友

我巴黎
咁讀得太雞既人諗野有啲怪 做朋友都難

年代唔同，得罪講夠依家狗屎垃圾都話U，任何人有幾廿萬都可以讀慈善master王。

我30頭，其實我果代開始已經算人人有U讀，我fg第一份工有個BU畢業，乜鳩都唔識柒下柒下，開頭以為係高分低能，最後原來係珠海BU，有交學費&功課就畢倒業。

再分享少少，我之前諗住讀個MBA，物色左一d學校，屌佢又係有得買既，大陸 60萬。

同意啊
玩得cmb多數唔係玩玩下掛
所以睇學歴只係想揀個價值觀相近既人

講太多，我怕大家誤會，我意思係唔需要見倒人地讀U就怕。

正常識既人都有u grad 啦
朋友都要有呀

同意啊
親戚都要有 我表妹入唔到U 我無認佢了

俾隻app block咗入唔到去
寫信又唔覆

岩岩玩返希望match到

有冇唔喺HK嘅絲打

唔起香港讀所以我無咁既諗法

呢兩日玩番我都覺得情況嚴重左, 雖然以前都有, 一見唔到msg要kill app重開先load到

yes,我玩左7個月都冇結果,可能我要等多幾年先
另外都冇人like過我,連個boosted都係廢,大家可以唔洗用

1917

用買六合彩既心態玩又唔錯
每日上去禁廿下刪交叉無match就關apps

絲打一定好高汁

千幾個囝囝揀都揀到審美疲勞

依排每日match 一兩個

睇番早排玩果陣前前後後match左三百幾個, 但真係有傾過計既得十幾個, 有約出黎既得幾個

而家又重頭黎過

點解？

可能我唔會下下都好高要求所以易match掛

朝早用電話登入唔到，試多幾次就block咗我

同女傾緊㗎，就deadline

重新開始慢慢match過

唔急，日日慢慢等，儲左三千幾豆無用過
每次focus一兩個人傾會輕鬆啲

個app好似話緊俾你聽 唔係u玩唔到

咁得人驚
佢係咪以為你肯出黎就已經搞掂
不過好難避，如果佢傾計同出黎差咁遠既話
你有冇睇過佢ig果啲？定傾左唔係好耐就約左出黎

胸襲咁狼死有冇咁餓啊

我del左佢 唔記得左

聽日約咗嗰女仔睇戲 好緊張傾咗一嗰月多啲 唔知一齊食埋飯好唔好

緊係食啦！

我都想啊 但套戲1:00開波 時間好尷尬

套戲無時段套戲都幾耐

會試吓約teabtw 你哋睇戲會唔會講嘢 唔講嘢好似好尷

睇戲期間唔會

收到我自己平時都唔講嘢

希望唔會尷尬

好恐怖

有無人試過login時話”this number has been temporarily blocked, please try again later”, 我今日試過login 又log out, 甘就會block人?!

岩岩衰左

半年既認識聖誕前就完左

試過被搭膊頭同摸大脾

比人掂下攢都已經接受唔到點解咁都仲夠膽match 落去

Sor係掂下手😂

會唔會有sales會比豆like人 match傾左幾日 雖然未比人sale野 但都驚會比人sale
個女仔仲要幾靚

想分享下俾大家 第一次係cmb約過一個女仔出來 本身有啲緊張
明明online chat係正常人 但條友出到嚟係咁掂我隻手又盛 但我無縮
食完飯就送佢去搭車 點知行行下 傾計既時候對望左半秒 大家眼神都秒縮
大家好似有啲心動咁(後尾佢同我講返個個moment心動左 心動埋右)
痴撚線 而家仲做咗我女朋友
利申:係呢個post識既絲打黎

比起我玩半年仲要課金都0match
真係完全兩個app黎

恭喜

可以

無關係既,有機會就試架喇

做咩事？

課金你就輸了

其實應該唔會啦, 而家唔會仲抱呢啲諗法既, 太介意對方過去反而會錯失好多真心既

唔會煩架，朋友就係要互相安慰對方架啦
不過下次見人真係要小心啲

不過上網識人真係要小心, 觀察耐啲先見

玩APP上心係辛苦既, 就算出過街

咩事

就1001
上星期約左, 覺得幾岩自己, 對面未覆自己上心左
(頭先唔記得不推文)